大家有冇諗過如果自己中咗wars會傳左比幾多人？

首先我屋企人一定會中招 呢到3個
然後同事都用中埋招 起碼4個
放工必去嘅gym room Gym room 衛生咁差 起碼10個
搭車隨手傳染比3-4個人

重未計間唔中見幾次嘅朋友
柯屎散播嘅病毒
同埋我未來可能有嘅女朋友

總共21人

20個啫

會去晒18區狗屋
我諗都最少起碼500人

20個入面有無佢女朋友？
係病房相識扑野

你傳人，人又傳人
幾何級數咁上

番pt個度所有客都會中哂
做餐廳

仲去Gym

病房唔係單性別嫁咩

我會計傳比幾多隻狗

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Wrong hole

有人問戴左監測手環出左街會點
呢個政府講到話打電話叫佢返屋企

我諗所謂隔籬病房都係求撚其
分分鐘party sex 都得